[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (812)

水手加油

正評狂贏錢 俾機會我派

Very slow

慢到

巧慢

太慢,負皮

唔同你爭都咁慢

slow ..

正皮
半場2-0一日球迷

我覺得ok

天花ching

g持反cup羊錢派我

今日返邊呀 手足

水手會半場前追和

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (813)

sorry

Slow
我覺得不行

普羅巴

今日做天花紙 好悶

掃管忽 3點收左工

3.5/4s

係咪有巴打買左1K 1/1.5s

可以掃細波?

普巴你好似開錯左

我買左半和

等時機入角大